發現鏡入面已經唔係之前既自己

照一照塊鏡
發現鏡入面已經唔係之前既自己
皮膚勁差，塊臉多咗勁多粒粒
唔單止額頭，連塊臉都有
成日都覺得好攰，對眼mat唔大，對眼變到好細
頭髮唔知發生乜事，髮尾梅曬
頭髮好乾罕，好亂，梳極、整極，頭髮都係不受邊幅
行路已經冇曬神氣，寒住背咁行
衫、袋，離離去去都一樣，已經唔想襯
望住塊鏡，問一問自己點解會變成咁
自己都唔知，連自己因爲乜而唔開心自己都唔知
只係一切既野都變到冇曬動力
覺得好攰

覺得一切非常虛幻，自己唔係活係現實世界

早啲訓覺啦

哇屌，中左幾樣
依家照鏡，同以前既自己。。。
唉，妄想有人會把我從深淵拉峂黎
現實始終都係現實，你冇料，鬼有人理你中意你
頹hea緊

人愈大 愈覺得好多野都好撚唔合理
然後好多野你根本無辦法改變 你控制唔到
好撚攰 做人真係好撚攰
已經番唔到去以前啦

去搵番自己咪唔撈或拎假期休息個零月做廢青

適當休息要有，但唔好迷失，香港依個社會變態到你退休都命要出黎做野，所以你有排挨

去做gym

主要係壓力 你會頂唔順